尼古拉斯基治將主持Netflix新節目《粗口的歷史》

Netflix 這次將推出紀錄片節目《髒話的歷史》（History Of Swear Words），還大陣仗找來奧斯卡金獎影帝「尼可拉斯凱吉」擔任主持人，以幽默詼諧的方式一次帶你認識各種髒話的起源！

《髒話的歷史》未來將會在六集的集數當中帶各位了解常掛在嘴邊的 fuck、shit、damn 等詞彙到底都是從哪來，還會邀請許多藝人、歷史與詞源學家一起參與討論，內容估計會很新鮮有趣！

快d光復nic cage

自從上次係灣仔見過佢後，就再冇見過佢上電視

佢單單咁講26個字母好有自己style
一聽就知係佢講

咩戲？

佢呢加撈咩

vampire's kiss

Lm

佢係咪植左髮？

有冇mother fucker

成季係咪咁演繹

破產師

Face Fuck Off

岩岩先睇返佢套next
硬係有種講唔出既cult味
Btw套野女主好正

Jessica Biel

我都諗起呢幕

好jeng

Gone in 60 seconds